m記閉路無可能壞

每日都有好有多客有事會發生
唔見野/打人/聲稱自己比少錢等等
經理都會可能睇閉仔
所以基本上無可能壞
如果真係咁唔好彩壞
第二日一定會整返好
同埋m記閉仔基本上係影到成間鋪既8成左右
就算壞左一格 都幾肯定會有其他格既閉仔影到
最起碼知道係打人既話
打人/被打都唔會企定定係道
除非咁唔好彩同一日壞撚曬
又咁唔好彩無人整

最後你地話到抵制m記
投訴機本上係廢既 有名有no
都係比上面話2句就無事
罷食更無用 因為香港太多一日3餐都係m記既廢老
一日少一萬幾千唔成咩問題
最有可能搞尻到佢既係食環
食環只要收到call 一定會去投訴既鋪
到時間鋪實有排搞 日日都要大執
其他方法我就諗唔到啦
始終要m記收皮 可以話係無可能

利申做緊 間鋪有10幾格閉仔
之前有痴線佬日日打上食環 食環就日撚日黎搞事
只要有一日無打上食環 食環係唔會做野
所以緊記係要日日打

咁大間公司如果壞呢啲嘢點會唔即刻整好

推

有冇人係m 記唔見左野？

經理想妨礙司法公正? 定黑警教唆人老妨?

日日去買乾炒牛河

其實點先可以睇到佢老閉

搵日塞爆老麥 全部剩係去攞水 唔叫野食

我去過超過五間鋪
全部經理房都係有個mon可以一眼睇曬成間鋪發生咩事
無密碼/其他野 只要員工/經理行入去就睇到
當然其實應該係唔可以流出圖/片
因為私隱問題
除非個經理唔想撈
否則都難d流出
同埋個閉仔主要都係比黑警睇
一有報警/其他有關警察既野都係睇閉仔

某部分m就會有自動水機提供
所以都係無撚用

記

剩係塞都夠
或者我地 去黎場賭博game

幾十蚊粒鐘講人做收銀
壞閉路唔整
你仲對得住中資呢個朵？

Push

早就比差佬食左啦

依啲時勢仲夠膽與民為敵
M記真係忽上腦

全港m記 日日食環

報食環同佢玩 包庇你老母

罷食係有用 上次福喜果單野搞到生意好差
不過要香港人齊心先有用

push

日日落去坐睇佢點做生意

收到
最緊要有人出攻略

金拱門係咪有個投訴apps叫麥麥聽

唔好食囉

懷疑被人偷野

要警方要求先得

但警察查警察就....

點解咁耐都冇人去海牙國際法庭提告香港黑警犬嘅？大陸人妻都識啦

投訴啲乜嘢可以令到m記一舖清袋呢？老鼠？

我話你知，我做飲食既！旺角咁多老鼠，見到一定要打食環。同老鼠真係跑得好快，可能眼尾見到架咋！唔出奇架！見到疑似都唔好手軟

推！

日日投訴

我冇嘢講

香港麥記，中資收購左啦

要m記睇閉路好閉姐 你拎500$去買你食 過多2-3分鐘同佢講找少$400 經理一定會去睇閉路

推先屌佢老母

M記 中資的

香港都唔係咩成員國

即係小圈子保護？

發夢是同行
根本要流出係唔難
半年前047 舖入面劈友 一樣有手機錄閉路既片流出過
不過依家問題似乎係
即使有片 都奈班黑狗唔何

官官相衛，屌你老母
黑警仆街啦

要警犬要求先會拿出黎
佢會要求?

喂你地唔好係又投訴唔係又投訴先得架

所以話
有心唔俾cctv片
一句話壞咗 無開就搞掂
同樣玩法適用於黑警問人攞金鐘灣仔片
睇吓店主幫邊面

法律界立法會議員出信係唔係有可能d

人人都係炸両俠

全部人正正經經守法地排隊買野食
每人叫禮貌地叫10個餐
加大餐改橙汁走冰 麵句走醬走芝士 自由發揮
到比錢時禮貌地講唔好意思 唔夠錢 都係唔買住
淨係想要一個免費笑容
和理非非都做得到

親，香港M記係中資呀

正常人無權拎
私隱條例

講得出壞閉路無錄到嘅一係無腦，一係當人無腦

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source:

幫襯過懷疑間M記有衛生消防職安浪費食水等問題

發夢日日打去食環處可以玩到佢地死

抵制冇用

不過咁多人去果間食 又倒瀉野 佢會慘過死

crowdfund同內鬼十萬買片啦 係m記打工ge, 十萬應該夠

不如搵日一齊落去野餐

罷食啦,冇cctv咁危險

M記紅底架

M記正仆街

有無旺角m 記巴打爆料

有無人琴日夜晚係m記唔見野？

唔撚食啦屌

日日call食環

其實唔會壞 因為成日好多人無買嘢拎咗人地個餐

而家咁熱
行街大家記住去老麥拎杯水飲下

老妨

1823搵食環

順便睇下啲食環企邊一邊

日日去到拎杯水坐成日啦
旺角一日舖租幾多呀

邊間m記琴日涉事嘅可能係西洋菜街，亞皆老街同窩打老道三間
如果唔知嘅我就三間招呼哂

咁撚中意食支資金拱門

一定唔會壞
經理日日係房數錢都要睇住閉路出面個情況
影住收銀果邊無可能壞 壞左都可以即日搵人整
老麥自己on9咪當人on9

做過幾間

有地址未

如果我今日去食m記發現佢唔小心找錯錢
可唔可以叫佢返睇cctv

唔知會唔會有嗰度既員工幫手流出條 cctv 呢

1萬蚊就算食25蚊餐都只係400人
你講少一萬幾千係一間鋪定全港
你會唔會太睇低M記個生意
絕對有影響

pish
我無野講

唔信香港人有骨氣罷食m記
打上食環真係實際好多

告老廉啊喂

通知國際麥當勞話包庇警察

油麻地彌敦道m記

祝各位玩得開心，食得過癮

Source:

有冇人今日去個度唔見銀包要報失睇cctv然後發現起自己個袋度？

mcdonald 香港2017年已經染紅,
所以即使有閉路, 佢都唔方會交出黎....

留名

食環電話？

Pish

1823

推 食環出動

可能偷偷留起左BACKUP
M記發大財

要點樣投訴食環?
打電話? 用 app?
用呢條 link 會唔會有人跟進定會石沉大海

罷食唔係最勁

香港m記係中資 兩年前收購咗

睇唔到
係經理房入面

以後唔食m記

集體去排隊諗下食乜, 諗咗好耐都唔知食乜好

放下d曱甴 昆蟲入去有無得諗

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

好似真係見過有老鼠 搵食環幫幫手先

幾個人捉幾隻小精靈去放，拍片，搵食環。

放當然係台底放，咁就影唔到。 尖叫，拍片，比其他人做

呢個應該唔難做

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動

旺角咁多選擇，有人聚集係門口，已經唔想入去食

個個做過/做緊浦哂頭

不過認真無可能壞，正常仲影得好清下。
利申做過

唔熟路
報食環可以報咩

有無事發個間m記地址

屌

油麻地彌敦道573號富運商業中心地下B舖

可以去報食環，夜晚廚房啲唔會戴口罩，戴單手手套，唔戴帽，告佢食品安全

利申：該店前員工

落去咩佢提供？

一間鋪一年都唔係掙好多
所以阻佢做生意係好有用

而家警權同777差唔多咁大 今次夠膽推議員 下次一定打柒班議員

已經有記者比龜打

icac ?

平時都有啲人月部點餐機用得好慢 唔識用可以叫佢地職員教 我地其實都一樣唔識用要人教架 唔知旺角果間有冇咁多人黎教呢

間房入面有cctv睇 d經理係入面蛇王

好多飲食業天眼裝假9黎

Call完食環，再唔覺意放一兩隻老鼠曱甴入去

打去食環投訴啲乜？

萬3經理 我地來 夠2萬俾你

私人地方屋苑同一處理方法。
做客嘅係攞唔到閉路電視睇。
你要申請，佢哋多數都會講: 如果警方要睇，佢哋就會畀警方睇。如會耍你玩你。
所以如警察唔問，咁就冇人睇到。

一定唔會
有咩事
比人爆格 跌倒 走數
都有證據 最緊要找錢 都有證據

諗都知9up喇
成日排隊都裝到入間房見過類似經理既物體坐係隻間左十幾份既moon前面

邊間公司保養？
通常外判俾人做

個個拎500蚊買m記話找少左錢要睇cctv唔係就報警,佢晚晚唔洗收工都似

我冇野講

得閒就去坐，記得帶尿袋

垃圾m 記

有無source 邊度講閉路壞咗，我搵唔到

M記大集團 仲要旺角店 2019年 呃唔到人架喇

黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

唔該巴打

油麻地富運

報食環方便啲

打去食環投訴
話有老鼠
佢地係咪就要拎閉路睇